「發夢」呢招真心work 低風險和理塞

「發夢」 利申 非本人 轉述 今朝夢中見到9點左右嘅呢一幕 大約十幾分鐘 然後主角抆開佢出門口 結果部層層停 有幾個奴性極高嘅上班族勁炆 喺咁睇電話時間

真心 唔好用呢招 呢招popo又拉唔到 香港啲樓又高 行死啲一心番工嘅上班仔咩

有人會話咁會搞到義士 但我就覺得 咁多個月嘅運動 大家體能早就好咗好多 況且咁做可以零風險 一定唔會中槍 辛苦小小啫 而家打仗呀!

夢入面嘅打工仔 一出門就有第一關 拖咗十幾二十分鐘 然後仲有千千萬萬關 塞鐵等等 比我就唔番工啦

升降師又有新技能解鎖

依招喺工廈好常見，啲人用來上落貨時hold 住架lift

幫手推 P牌仔推唔到 呢個喺和理非都做到 而且一定work 嘅 如果唔想出街嘅 7點開始每30分塞道門一次 次次都要個食蕉行樓梯上嚟抆走佢 一定好有效

我哋就喺要佢普及化

幫手推呀 我要30分鐘內都落唔到街

反正今日交通咁順，不如組隊去中環shopping

推！

你開左係吹水台

應該開喺政事? 唔識路 sorry

11.12最有效罷工roadblock，麻煩手足推推

時事台

推

師兄幫手重開過去? p牌仔一日一post

雖然work，但touch wood有人需要叫白車，可能會因此延誤救援出事

樓上收樓下風啫 一有白車情況出現 即刻停行動咪得

咁你塞交通都喺一樣架 執生㗎啫

再者 各大屋企好似有得鎖火警升降梯 直接徵用